其實e 家咁多黑社會既傳聞，係咪一個機會推動罷工呢？

以下開放討論
以前就話你死你事姐，家陣斬人wo,仲返工？

要俾多啲人知 政府！黑社會！警察！ 三個合作，累積了一定民意就可以 名正言順武裝起義！

緊係叫聽人唔好返工, 太危險, 點合幾時黎真架

罷工都未搞得成咁快武裝起義，驚送頭咋

推